《經濟》引述梁營：梁振英連任辦開始運作

《經濟日報》政情專欄傅流螢今日引述「梁營中人」指出，特首梁振英的連任辦已開始運作，並已進行拉票工作。梁振英於新社聯的安排下，本月兩度到訪新界會見地區人士，據悉他短期內於民建聯安排下將到訪九龍西。

《星島日報》報道梁振英周日（11月27日）及下周日（12月4日）會分別到觀塘及深水埗出席交流會，上屆競選特首時「一枝筆、一本簿、一張摺凳」再次出現，周日到觀塘是應「大專青年協會」的邀請，創辦人正是民建聯觀塘區議員張琪騰。至於到深水埗落區，報道指出，同樣是當區的民建聯區議員安排。

報道提到，新民黨在在選舉委員會選舉後三天後將舉行特別會員大會，到時新民黨主席葉劉會就參選特首尋求會員意見及支持，但究竟會否正式宣布參選，暫時未有定案。

報道指出，新民黨領導層換班的問題，成為了葉劉部署特首選戰前的重要考慮，由於葉、田北辰兩人今年都已66歲，最多只會做多一屆議員，葉劉最近正積極游說獨立議員，如謝偉俊加盟該黨，為該黨接班鋪路。

梁粉報

有時候真係忍唔住笑

我信佢寫既野
因為689應該都係突然被dq